[開戰］ 假若聽日真係聚到人做到野

假若聽日真係聚到人做到野，全民勇武，唔該大家輪更制，唔好再停，要好似之前黎明個一個星期咁，區區開花